懷疑證券行食咗我ipo啲貨

是咁的，呢期太多新股搞到啲錢都好緊
某證券行提供95孖同十成孖實在十分吸引
於是都喺佢到抽咗幾隻，包括大熱1740新石
點知中得一手，明明我個認購股數有5成中多一手
所以我極度懷疑俾佢食咗夾棍，俾人呃咗幾千蚊

邊間行

9成耀x

開名啦

咁都講得出唔好炒股啦

做hypo testing到底有咩用？陰謀論？
問卷商拿翻ipo認購紀錄文件吧

想講唔好咁on9
分貨係ccass分
分完每個申請都有講中幾多 refund幾多錢唔係間行決定邊個多一手少一手

用eipo抽最公道

係過戶處分， ccass係中間人派返貨

9919 37.5%多一手 failed
1740 58.0%多一手 failed
9911 30.0%多一手 failed
9909 9.79%多一手 failed
6193 32.2%多一手 failed
2500 76.0%多一手 failed
1873 66.5%多一手 succeed
1891 65.0%多一手 succeed

以STAT黎講 9.79 同76%都西走
其他5成以下唔中合理
5成以上都3中2啦 你重想點?

唔好意思 其實係我食左

諗錯，應該做monte carlo simulation 睇吓中兩次或以下嘅機率係幾多
記錄文件，我唔覺得我咁樣問佢佢會比我

唔知呢個stat你喺邊度學返嚟
9.79 同76 唔係extreme value
9.79唔中係合理，76唔中有啲唔合理，但夾埋後邊一齊睇就覺得幾唔合理

係咪無得上市日即放

現金抽最好,有得查分配結果

極端值（英語：Extreme values）是指在統計中，特別大或特別小的數值。極端值對於數據的算術平均數影響很大，極值的影響可以由標準差看出。

例如：（350,400,450）和（100,100,1000）雖然平均數都是400，但是後者的資料偏差較多。

在描述數據時，要消除極端值的影響，可以使用中位數或眾數。

係我眼中9.79同76已經係
就算每個CASE獨立睇 50%以上既CASE 都係2中2FAIL 唔覺得有咩問題
單單以76%黎睇 有24%唔中都算大機會啦...?

touch wood 我用妖才同閪立暫時都公平，幾次25%機會有多手都中，大機率中o既都少甩拖

等郵差叔叔決定

總之都係唔關間行事
佢夠膽唔跟ccass個allotment 應該比sfc釘撚左十世